Samsung Galaxy 集中討論區 ( 58 ) 登記Fit呀 屌你唔好揀錯地址

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

—————

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個安全資料夾個app 完美

各位請保護自己

安全資料夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾教學

用Samsung手機既可以簡單地將手機畫面拍成gif
方便大家將消息傳開

diulasing 原本想揀旺角 眼大睇咗銅鑼灣廣場做銀城廣場

登記左了揀左銀城
點解入完N10+個CODE,又要入舊機個CODE咁煩

唔係點證明你本身係note/s系列用家
btw屌你老母重要拎張正單出去先拎到
麻鳩煩

唔會舊機張單都要呀麻?

入左note10
淘左條ugreen type c to 3.5 點知話乜野裝置不能使用

大家有無用過邊條得?

新機姐

香討好似有唔少人講緊邊條線用到 可以過去睇睇

登記完note10, 但佢顯示係note10+

應該佢哋啲bugs都有唔少

已登記, 朗豪坊攞

發覺比部s10好用, 下次換機都會揀返note唔揀s系

有碌野係唔同D

我都專登淘左條

人人都話 note 10+ 好用過 s10+
搞到我都想轉軚

屌我要落老銅

正如男人有碌嘢 都搶手啲

你唔係重未轉呀

其實有無咩App 可以禁止Samsung d 垃圾apps 後台運行？
又唔想Root機

收到email, 今日開始可以去攞

留明學嘢
好似有個service disabler 不過我唔識用

冇正單喺手 攞條春

張單我仲放係個袋到
不過都是預聽日先去攞
唔知如果放放到幾錢

我都係s10+都有啲心郁
不過諗諗下都係等下年note 11算
而家補兩千幾 多支筆同4gb ram同埋電池升少少好似唔多抵

呢隻嘢應該好少人收

本身用緊 s9+
原本想買 s10+ 幻鑽銀
而家又想買 note 10+

大家有冇尿袋推薦?

note10+啦 唔想你後悔呀

dkgh samsungclubs個網入到 登記果度又係咁話我密碼錯誤 jm9

鎖撚埋account

呢度 d 人個個都想踢人落坑

諗住用訪客 又話個手機登記左account 要你login

我係想帶你上天堂

咁睇唔開呀清

有新買新嘛
但冇3.5mm

有藍牙耳機就夠啦

你地用電腦定手機登記 會唔會係手機bowser login唔到

用了note10+,生活笑哈哈

有冇邊款藍芽耳機推介
budget 1000左右

有無n10用家用後感？

我都係手機login 唔到

我都想轉
諗緊幻黑定幻銀好

我用電腦 費事麻煩

咁快有口號

隔離有耳機post
1000嘅話我推介sudio tolv / mcgee

好似得一個巴打出咗10

銀色for sure

利申 用緊sudio

電腦試過唔同browser.. 都唔得

我用手機 一開始chrome 唔得
用番三星瀏覽器都唔得

sony豆豆點睇

我10點30分前入到

其實手機login到的 只係login完佢會彈個框出嚟叫你再登入 只要揀back就okay

s9+值唔值得換note 10+？

s10+都有幾個轉咗嚟note 10+了
你話呢

冇點聽人講呢對 上網睇下啲用家評價參考下好啲

連登仔好多人話正，re iew頭水全部超正面，到之後就開始一堆負面

睇多啲用家評價，等遲下平少少買啦

我就信自己對耳 出去旺角試完啱聽就買

重等呀 開船㗎啦

想轉會。邊間TRADE 價最靚 (iphone x 玻璃有有裂)

應該胃信個價最靚

新出多人買銀色冇貨，等遲下少啲人買
銀色就有貨

買512可能就有貨

唔知trade s9+轉note 10+ 512幾錢呢？

正解

其實今日walkin買同預訂除咗早兩日有機玩之外
有咩分別？

早兩日豐澤問幾間都冇512銀色,去到第三間先有

揀色易D

Samsung clubs login唔到
on9 system

客服話系統繁忙(頂唔撚順)

Sony粒豆豆好正
日日用
不過零防水

有冇巴打已經買咗tab s6, 等睇開箱

好似連送嘅嘢/價錢都冇分別？

s9+應該得2千幾

淨係早兩日到手已經爭好遠啦

太撚多人爭住登記

咁多人一齊衝 咩網都死

我想睇demo都冇得睇

之前行過青衣城百老匯有demo

邊間細舖信得過？

要咁遠先有
唔知今日電腦節會唔會有得睇下

已訂，未收工去唔到攞機仲諗住有ching攞咗貨

係咁密碼錯誤
但個pw明明岩

好想入去

頭先試登入 完全係loading x1000years

我諗見過demo嘅人應該唔多
宣傳少到連出咗都唔知

4次就鎖,要等24小時解

傻邊登記fit 有冇link

算啦，就算宣傳得勁，大家消費意欲都唔高啦

又要等足一日

如果可以禁止果咋垃圾apps 自己Run
我諗舊電應該可以用耐d
Root 機又有d 野用唔到
所以真係唔想Root

上samsung clubs啦 不過依家應該登入唔到 太多人衝緊

tab嚟講真係意慾少咗
好多時一部手機走天涯

唔root啦 一root又冇保養
我都想知點樣禁咗啲原裝垃圾app

前Post 我記得有Ching Post 過一個Apps
不過唔知係唔係禁Apps 用

唔鐘意銀 都係黑好

sunmobile算

係咩驅使去買咁貴既 an tab

galaxy fit 有無人收

唔ROOT機有冇計DELETE晒佢D 垃圾 SAMSUNG APP

我所有電話都是黑色, 只鐘意黑, 同埋好多時戴套後乜色都見唔到

購買店舖個度個mc box無得揀

用緊s10
試過好多email app都唔識彈通知
要手動入去refresh個app先見到有email
有冇巴打可以賜教點解決

你地會唔會開個Dolby atmos

話時話, 點解唔開個note集中討論, 或者改名做galaxy & note 集中討論

真係login唔到
samsung server / website垃圾到嘔

agger

有note01+ 已經諗唔到再買tab嘅理由

最簡單 trade in買note10+

咩嚟

等過咗晏晝再試啦

我反而覺得aviot 幾好

Galaxy係包括S同Note

杜立比，有d戲院咪有環迴立體音
S10已經有

Note:屌你咩，我都係Galaxy 系列黎架

7了, 無睇samsung電話好耐, 都唔記得

可以呀等你哋快啲推爆個post再改名

我居然完全無留意呢樣嘢

一論完就開咗

但又麻麻哋鏡面

仆街
唔記得左note8個IMEI

Reg 到wo，係有啲慢

滿意 本身一路用開ios 雖然仲未做到嗰種順 但係都好微嘅延遲 打機先有可能感受到 轉android 主要為佢個super slow motion 用開iphoneX 依加攞上手感覺上仲輕左少少 袋落袋算舒服 8/10 overall
分係扣個暢順道同個notification好撚笨柒

度*

不過依加隻apple watch唔知做咩好

揀邊個有雙倍分?

呢啲點會記㗎 cap低架嘛

薛家燕粒野睇睇下都順眼?
開頭無諗住換 但依家個個都評價ok 心動

好似both都有

一開完Dolby atmos真係成部機啲聲唔同晒

搵左屋企人幫手影相
拎個陣洗唔洗拎埋舊機去

以前如果有用黎登記Club S優惠, email有可能留低舊既imei, 可以搵下

其實我唔覺有問題

其實真係睇幾下已經慣咗 唔好咁低估自己嘅適能力

唔駛啦

今日收工去拎先

冇錯，呢個可以
叫Package disable pro，俾大約港幣30蚊就用到

冇單喺手

冇，只可以停止運作

巴打 係咪真係有效噉停到同慳到電？

咁岩擺左係銀包

btw個atmos真心正
岩岩試用youtube播歌真係

我就噉睇片都已經wow咗一聲

慳電就唔太覺，不停真係停到，例如bixby，而家樣狂按bixby 掣都唔會彈出來，同埋進階功能已經唔見bixby 個選項，所以我好樂意俾左$30 買

n10 個耗電速度係咪差過iphonex ?

無用過iphoneX
但唔覺得電量好差
應該夠我用到今晚

多謝己打指點

個1080 mon得唔得？

thx 巴打
呢個Apps 你覺得好唔好用？

買唔返呀巴打 上store搵已經冇咗

唔係 1鐘10%咁上下啦average 會打機會睇片

我搵到既。。。。
不過唔知係唔係呢個Apps

我都見到呢個 咁低分唔似係

我唔覺影響好大

唔通係呢個

for lg

呢個？

無記錯google store果隻唔work
入去比2x hkd email會比download link+serial

掙扎緊n10定n10+，無2k mon硬係唔舒服

10+啦 拎咗上手 好快就會知點解

我今晚先拎機
睇下活佛兄你用成點先

頭先已經disable咗廿幾三十個Samsung app
今晚再睇下咩情況

我放機時衛訊個職員好好不停提我要影低，開埋出來俾我影
如果唔係我真係唔記得

係佢都好好心提我

Samsung post梗係要講下下唔好買Galaxy Buds

呢對都唔錯 有朋友用緊 表示好評

點解今次note10唔送buds，送埋隻無乜人用機fit

aggar

我都想知

note 10 原裝皮套有得買未?

成埋死貨 fit

你用左2日，覺得舊電得唔得？
我好驚好快無電

唔送畀你哋班星民 啲貨咪塞死晒個倉

真心 好得 我覺得真係幾好 同埋都改善緊自己用機習慣

Note 10 有更新

唔好意思，頭先做緊野，冇即時睇到你回覆，好在其他巴打覆左，我覺得呢個app 真係好好用，停左唔想要啲app

冇電咪差lor
驚黎把鬼

我之前用Note 8
不過頂唔順舊廢電轉左華為核電
而家上返4300 先想轉返
但又好驚三叔個UI 好食電

係即刻瘋狂停app
巴打有冇你個lost參考下停咗啲咩

我其實到下晝3-4點就會叉到收工 方便夜晚又嚟過

note8垃圾電真係不要再提
依家10+感覺相當良好

good ,今晚9沖先

下載到一半停咗。諗諗下都係等人出嚟講下咩嘢再更新

銀色呀記住

我沖黑色

准奏
唔該快啲出

見你地note10用得咁爽 就快忍唔住
利申：note9用家

重用note 9
10+好用到完全兩個世界

spigen香港賣幾錢

屌你係咁毒人

好貴啊 又要拎七八千蚊出黎

參考下，有啲我無用但可能你有用

透明好似都148 我淘寶就110$連運費落到嚟

我想買黑色有腳個隻但機都未買

屌 見到note 10 review咁好 好想買呀 但s10 買咗冇幾奈 好似好曬錢。。。

iphone用家轉會
各方面都冇問題
係得一樣 認真問 有冇得轉咗個emoji佢 我覺得唔好睇

我見師兄停左好多我常用Apps
Facebook
Google
Samsung keybroad
呢d 都停晒

disable 可以慳電d?

隻藍色好似都唔錯，點解香港唔出

我帶大家邁向三星天堂

trade in埋依家部機

歡迎一齊敗家

部note9唔會trade啦 又新淨又好用 最緊要係應該係最後一部note有3.5

所以note9我點都會留番

換啦, s10換note10+都覺得好有分別

好詳細多謝巴打已跟足

我只係買咗透明 諗諗下好似有腳好啲

唔曬錢 因為你係買咗部真係旗艦嘅手機返嚟

emoji好似係system原設 轉唔到

我自己用gboard 好用好多 又多theme

少咗咁多後台程式 理論上會慳到嘅

飛去台灣出遲啲好似話帶埋紅色

你試下 有冇分別?

唔使跟足嘅，你唔會用google 那個咩

有腳真心屈機食飯用一流

我續約，0預檄，0機價，送三叔無線耳機，三叔case，登記埋隻fit，堅多嘢送

3.5呢啲 就見仁見智啦 我有線 藍牙都有
襯note9重有價就好trade啦

天淵之別

活佛兄
你真係好L 毒

我試緊 到20%又post嚟呢度畀大家參考下

Google有啲唔用嘅我都停埋

要腳點解唔買我講呢個?

利申 已買

屌你唔好再講啦

咁撚抵好葡萄屎忽窿客戶

因為柒。。。

幾錢電話費

不灰鞋真係好撚戇鳩 但係又忍唔住要睇

唔係我毒
而係部機真係好撚好用

請問香港邊道有得賣?

好

真心，唔平，同宜家差唔多

你個殼好似好厚噉
btw Samsung出？幾$$$

有網頁 唔知會唔會有實體店

駛唔駛4嚿水

smartone唔是送另一個牌子藍芽耳機咩? 都唔是samsung個隻
我之前就是smartone出s10, 還有1次客戶價用打算來出iphone11

n10+ 對我嚟講放褲袋好辛苦, 個人接受到1080 mon 同無SD slot 唯一擔心係電量太細. 見到s10電量rating 都頗低, n10應該差唔多

所以好掙扎要褲袋舒服定高電量

btw有冇巴打已經更新咗

好似係 inno3c 藍牙耳機

我唔想你買完上嚟屌鬼：點解你哋部10+咁撚好用 我部s10/note10咁倒水 咁廢

其實上手唔厚唔重, 官方殼$268
唔靚但好實用

冇sd卡,d相同片遲早唔夠位

不過我部銀色會遮晒
好似spigen嗰啲正啲

最驚呢啲情況

唔得
唯一方法係root機，轉隻embed 蘋果emoji既字體

用用下就慣

其實跟盒個透明軟我就咁用都ok

開咗dolby atmos真係開晒聲
較到一格都勁大聲 搞到打機都驚畀老細發現

for銀機

應該好快就污糟 買定差唔多

屌你 我冇買到呢款呀

講緊隻腳仔好實用既問題

腳仔萬歲

知你賓周長晾得起10+

s10都出1TB版本，note10竟然得512gb

聖誕節實出紅色做聖誕特別色

到時加推1TB

等佢出1TB先買，反正依家部note9仲好好用

紅色得note10
定係到時10+又再推新色

放動作片一流, 咁大mon

好難講，粉紅出大都有可能

又嚟20%時間

CSL簽多12個月可以用$3100出機，抵唔抵屌？

出邊部？

10+ 256GB

過200

屌真係流動av影院

好癲呀

android 10 演示demo

呢款手勢的幾鍾意 係幾方便

可惜三星android 10係明年既事

等年底換部韓版note 10

呢個殼係咪要Samsung專門店先有得賣

唔想要側邊拉返回

個ad 都幾食電下喎

其實華為已經用緊

Fortress, Wilson都有。我諗百記都會有

有冇人係 Xperia 1 轉 Note 10+？

衛訊 豐澤 百老匯都有

想買個黑色

好似同one hand operation+差唔多

好似就係用緊

有用嘅嘢 總係有代價

不過成3嚿水又好似貴咗

n10+ 叉電真心快

今朝登記
頭先銀城拎fit

小貓三四隻

512 + sd 卡都唔夠玩..?
就算你雙sim,512都好勁了其實

愛情動作

我完全唔知佢做緊咩..

我部note 8 個芒宜家要最光先用到，一較低光就瘋狂閃 係咪要換芒

試下打 *#06# 得唔得
我 n10+ 可以

20%時間！

3小時 mon...

想問拎galaxy fit剩係帶紙得唔得?佢睇唔睇身份證或實機?

我打算等陣放工去攞, 返來話你知

有冇實質幾錢個月？

我用qualcomm快叉都係個幾鐘由20上100

塞爆佢

老化得好緊要 你換mon都唔少錢

我呢啲重度用家先最真實反映6個幾鐘

正單 手機 換領信

終於登記到 原來係佢個網廢

有冇人整個8小時 moon黎睇下呀

8個鐘齋開唔用冇難度 不過冇意思
我真係上網睇片 打機 連登 咩都用

諗緊512定256睇netfilx都好

如果賓周夠長嘅512都可以
子彈唔多就256

已身先士卒

我諗住百記8%我自己仲有1500 reward cash

但要再買耳筒就頭痛

有無人係等緊fold?

今朝升了, 我通常有就up, 好少理有無bug

噉可以512
耳機大把選擇啦

有時都驚㗎

完全冇興趣

想用爛牙返屋企計下數先

10+冇既

我都想知點解決

有push notification ?

我10+
等多陣啦 可能部部都唔同時間收到

仲可以插SD卡

插張一tb落去

其實好耐之前聽過話會係s10+個自拍位果度會透個update 有呼吸燈?係咪冇左呢件事la?

之前衝動得滯買左s5e ,而家又想換tab s6 tim，係咪好傻

狂check都冇

10+表示更新左

現時朗豪坊勁多人換禮品，要排50個人

上次s10 換耳機都好誇張

換個fit都搞咁耐，sony送鏡攞張單埋去2分鐘check完走得

冇動靜
懷疑又收返

想問下你地個mon較生動定自然 色準邊個會準啲

計乜春呀 落舖頭開佢波啦

自然 再開藍光

VIFA 巴，點解唔用呢個方法block 廣告嘅？

巴打 要喺邊到打個網址的2冇咩呢方面嘅知識

搵到位置入網址了 試下先

即係咁？點睇work唔work

睇utb

冇廣告姐係work

因為我都係咁block 廣告，冇down 到個app 都block 到

岩岩拎左機
華為轉三星，用咩Apps 過Data 好？

其實係咩原理

同你一樣 不過我直接過曬落電腦

換fit 登記咗舊機，舊機會唔會唔用得或者鎖咗咁

點會

我都係過落電腦最快

但係用左dns 上網會唔會慢左

可以用smart switch app

暫時唔覺

你試下先，慢先熄左去，我set 左感覺冇分別

終於攞到，個櫃位小姐話點解D人等咁耐都等
我好想答佢因為唔想來多轉

DNS 8.8.8.8同8.8.4.4理論上最快

唔關android 10事
d手勢而家都做到

整合到系統好啲

咪同vpn差唔多

求解，去到依步就去唔到下一步

要有舊機imei

有冇巴打買左TAB S6 唔見有人講

頭先試咗demo
冇咩特別

thx bro

諗緊買s5e定s6好

睇你要唔要用筆
如果唔洗就s5e
不過買s6嘅價錢補多少少其實已經可以買Note 10
Note 10仲要比s6多2GB ram同double SSD

想問下s5e netflix 有無1080 2k

s5e dex mode 開下telegram chrome youtube 會唔會lag? 想買😂

竟然係咁

手機Netflix 冇2k la

pre dwonload都冇?

我都係俾DEX吸引 唔知兩個CPU會唔會差好遠

仲未有更新
NOTE10定S10呀
都唔見人講S10有更新

10+呀

s5e 驚太廢做嘢lag死
但價錢真係太吸引

我買3788 送藍芽keyboard 算幾抵

點知買完出s6

想問邊到買咁抵?

samsung 鋪頭

行過衛訊問，S10+ 128gb trade $4650

正喎屌

送呢隻

妖
呢個有鬼用

用落順唔順暢？

好過冇la.....

你講部機順唔順定咩?

yes
諗緊買唔買s5e
驚粒Cpu 唔得 我係諗住dex mode 輕辦公
開住whatsapp telegram chrome office 四五個app
有無少少review

我覺得okay 順 ，dex mode 都順

thanks

不高真係好輕

就係俾個mon同重量吸引到

幾好價

想買銀色note10+，背面有無原生mon貼？唔想黐手指毛

係抵買既

n9750 係note10+

想問note10點cap圖。。。

電源鍵+音量下 快撳一下

經過咗兩日，巴打們部note10+電量可以用幾耐？

利申 諗住買，平時上網打機同睇動畫多

咪又係6個鐘左右

上朗豪坊拎野
要等個幾兩個鐘
預約有無用

有

想請教
點解set曬靜音同唔震WhatsApp
有親通知都震既

唔係狂㩒嘅話 7-9個鐘都得

一set咗靜音即刻冇晒喎

想問官方皮套有咩色？
想聽日出機一日內搞掂哂

Samsung啲平板真係又輕又薄
不過都係垃圾

feel到三叔好想努力搞好
但an tab本身就係一個缺陷

請教，點set

not bar 拉落嚟一靜音就係啦

去whatsapp設定較

請問屎忽窿客戶出淨機note10+有咩送?

佢仲多咗個Note 10+Active 2送wireless charger嘅優惠
但官網係冇active 2嘅資料
而且又active 2又fit咁即係點

係咪加入去就得 洗唔洗登記

依家買A80都送$500八仔

無線叉座 + 皮套 + 免費一年爆芒保
trade in 送藍芽耳筒 + 平多兩百

有無人清用開lock screen widget可以介紹下

Buds 又有更新

原來samsungpay咁食電

音量控制有無得黐返埋一粒

依家邊度買s10e行貨最平
比人偷左部s10e

galaxy watch lte 度度都冇
:( 想出S10 但一定要用SMART WATCH

1. 既然逼住換梗係換其他model
2. 睇邊間大鋪做緊你張卡嘅優惠
3. 依家買s10e送$300八仔

好鐘意s10e個大細 又唔想換iphone

我等緊active 2 LTE
官網出咗active 2+note 10送無線充優惠
但成個網都冇介紹過active 2

快出galaxy watch 2 想要個rotating bazel

希望唔使等到S11 :(

唔撚掂
部機依加都係咁彈bixby停止運作，lag
唔洗機唔得

部機終於貼完用到指紋了
膠水啱啱好 一開始下面冇膠水流 要打斜部機先啱啱好cover成部機 終於唔使用垃圾9蚊貼
xyzone 貼

唔root可以用adb指令刪原裝app

參考文章

去邊度trade in最好

有無人知將軍澳區邊頭有spigen既note10機殼買？

機已出
陣間搵下邊度有靚套賣

仆倒，去到先知，換gear fit一定要print out張 換拎信。

明明有qr code, 時代倒退，on 99

你set過咩嚟

喺邊到黐

3星有時真係好撚弱智 明明可以手機show email 都要人拎hard copy

大家通常買部三星旗艦返嚟用幾耐
有啲想出note10+,但又驚佢用一排就會lag

無呀，完全無dl過野，無改變過

嗰陣note8一出即買 用咗兩年再即日trade in 買咗note10+

可能真係撞手神 暫時未見有巴打話bixby輕咗

係啊，

之前s10換禮品上朗豪坊換
個到有埋電腦同printer比你自己印

依家咁撚慳皮

個staff仲要用佢部work phone影鳩你個email或者其他信再whatsapp sd去唔知邊撚到
好撚原始

有冇巴打知Bixby routines點樣加上下文個啲自動偵測睡眠入去？ 唔知閂咗啲咩我冇但我d friend有

真心咁落後嘅咩 屌

我s10+拎marvel case, 3舊水發達窿, 尿袋同fit e果陣係咁
不過係多禮物既 除左尿袋其餘都賣哂/用哂

搵銷售品牌Spigen果行,打電話問咗先:

出完部碌10+ 心思思想放左部tab s4出tab s6, 去邊間抵啲?

我仲未得閒去拎隻錶

3星咁撚有錢但係啲cs資源咁屎

係咪Samsung health呀

唔急啦

唔知點解入咗dns都係有廣告
睇嚟都係要用返vpn

外判

最上嗰個較咗靜音其他會自己收聲

我有用啊 但samsung health入面sleep嗰個位我係要手動入返瞓咗幾耐 巴打知唔知點搞可中先可以auto detect?

我都間唔時有

係喎

note10幾時有5G?

vpn好食電

我note8嗰陣會自動計我放下手機瞓覺開始 到我起身拎起手機用嗰下去count sleep time

過多2年啦我諗

你想有廣告定有電

冇電連廣告都冇得你睇

2020年4月有5G都要等?
唔可以有定5G功能，先等2年？

即係本身要有用note/s先有錶送?

想問s10+換note10+值得嗎

巴打10+ 定10？

部lg v20 就黎打柴

做曬research android都係得samsung 買得過..

有冇巴打知s10 行貨幾時會降價

10+由頭到尾都主張大家出10+

s10 note10+啦

係呀

有定5g功能 又要畀多幾千 重要未有5g用到
點解唔等普及咗再買

我啲電好襟

好少換機，一換就想換最好。
依家部機開始神神地，又有啲等唔切

我陣間上去拎
順便睇埋有冇原廠機套賣

而家要等好耐...
頭先係地鐵比個盲毛碰到手機
成個手機雙手揸都飛脫
原廠貼花曬

都唔知個mon有無花到😭😭😭

我就係想咁 但唔知要set

我預約咗
希望好少少唔洗排太耐

自己

琴晚加左smart octopus有冇清知果150幾時會到手
同埋想問下入錢係咪都係去7仔成部機拍落去入錢就ok?

你當普通八達通卡用就得

咁巴打估幾時會降價

無分別lol 我預約左 頭先同我講話2個鐘

話說有無辦法唔撕mon貼知個mon有無壞？

噉換10+冇有錯了
同埋依家最好都係10+ 無懸念

有嘅影上嚟睇下

我用adguard 有時會搞到wifi data 用唔到
要熄左佢 或者boot機先得

屌撚死個盲毛

要研究下我停晒bixby嘅function

有得預約嘅咩

好順暢喎

s7e出用到早幾日換n10+

佢會幫你print 咖嘛
換個三個尿袋 galaxy fit galaxy buds 全都係佢print

醒目呀巴打 依歸我星

今次好似講明要自己print

百老匯買有咩送？thx

note10+ 更新左之後個快速測量用唔到

有無師兄係咁？

唔轉台既話，邊到買抵啲？仲有錶送嗎？

頭先問咗 佢可以幫你print

咁好！

齋出機就so0 （送最多有價值嘅嘢）跟住百記（有回贈）之後胃信

錶你只要有舊機imei就得

測量啲咩？

有冇其他巴打知

但Bixby其實我覺得都幾好用 巴打做乜停哂佢

我覺得好撚廢又或者我用唔著啲function

如果唔計note系列，係咪暫時黎講最好係S10+?

但係有人話wifi問題 指紋解鎖慢同易失敗

活佛兄
今次Note10 + 舊電真係ok

我真心好滿意粒電
同埋唔好叉過夜 粒電應該會更加耐用

do re me

其實note10都只係細得嗰少少
噉不如直上note10+啦

仲係未拎到機

拎咩機

碌10+,舖頭電腦系統壞,入唔到單

第一充後用電表現

照用住先囉 唔係一早留起咗一部㗎咩

唔錯唔錯 同我嘅都差唔多

因為我續約拎機,依家續唔到約

又係三星畀你嘅考驗

喱排黑仔到傻

出完10+包你行運一條龍

神 要你轉台

想轉s10+
等多陣係咪會跌價？

大約5個月
一出新機即trade in換

唔同系列 未必咁快減

有錢巴

岩岩入手s10+ 而家set緊個samsung pay 但佢要我入pin碼
想問吓pin碼係咩?因為我咩都未set過

s10+ 而家貼邊款好？

應該係4位數字 自己set完記低

有冇人知充電果行題示點熄

好似冇得熄

但係校大聲就要分開幾次

note10想問點分屏？

fit已拎
網上預約咗5分鐘都唔洗就拎到

無人收 二手市場一堆貨

我都預咗唔會放得出
所以諗住拆嚟自用當試下三叔個ecosystem

我諗唔介意蝕多啲$300都應該有人要嘅

想問工作人員剩係睇你確認信同實機?

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

買機正單都要有？

Note 10真機+單
確認信show email都得

note 9 係唔係有保養電池一年

咁簡單

諗住trade左部note9轉note10+ ，係唔係胃信最抵

同問

基本上就係

出面10+銀色256缺唔缺?
諗緊白定銀

我最後買咗黑
個三鏡冇咁顯眼

已拎機

我懷疑太多人都冇print封信上去
佢地淨係睇email確認信就算

講真呢啲咁嘅嘢都要print真係復古到嚇親人

你講完我先去望下後面

我都話 做乜鳩會倒退

點解。。。。。。
隻Galaxy Watch LTE 會無左Spotify 嫁。。。
連apps store 都搵唔返

有冇巴打知 s10+ 128gb trade in note10+ 大約幾錢到?

早排先習慣s10plus 指紋位置
宜家又要重新適應

直接放喺mon 應該重快習慣

4千頭 好似係

未玩過藍芽耳機，有冇推介？
平平地正常質素就夠

note8撚表示未慣個位

8撚表示隻姆指要伸得好直去解

1千蚊得唔得
sudio tolv / mcgee / aviot

我就手呀,本身都用慣左手用電話

有時部機放低咗 拎起嗰陣未必係打直

咁又係
最後都係插線過資料算

求教學
有無得熄左佢？
有無人可以問下Samsung HK既staff

過電腦真係最快

買note先有得送？

暫時都冇 samsung表示有用家投訴睇唔到叉滿電未 所以依家叉電時強制顯示

用緊note10+嘅巴打 有冇任何投訴?

送咩

有 太好用太快太順

唔好咁啦

fit

我覺得note 10+個指紋位好高

唔好立亂換機

我覺得高到有D離譜

呢個位幾fit wor

有冇人由 Xperia 1 轉 Note 10+？

我未搵到投訴嘅地方
格硬講嘅 唔夠輕

我

邊部好用啲？

我都轉咗 好唔捨得部X1

x1好用咩？

無得熄 熄芒個叉電status

所以我唔再叉過夜

妖…叫班友開芒check la...

希望遲啲會有更新patch改善

想知邊個 mon 靚啲

x1應該會高級啲？

我唔係重度用家 部機都只係普通上下網 連登 facebook嗰d咁
X1 各方面都唔錯嘅 係電池差d

我自己用咗10+幾日 其實又唔覺個mon差
有冇咩嘢可以試到個mon 我自己覺得幾靚

x1最基本 連個mon都唔夠光
動態弱

仲輕過碌8

平心而論X1靚啲
但買手機係買整體唔係齋買mon

有咩計個mon印唔會咁勁?次次條notification bar個印都好明顯

X1 係4K moon 入面有個叫做大師模式 講明色凖方面好凖確
note 10+ 2k moon 但我就分唔到邊部個moon靚d 大家都咁靚

點睇到？

冇錯 所以大家都依歸我星

我都認同x1個moon都真係唔夠光 部note10+ 個moon光好多

我光度加藍光配搭 好好睇

我用緊 Xperia 1，有啲想試 Note 10+

賣機用白色相check嗰時

唔好較太光就應該冇事

我就唔鍾意 Samsung 機嘅螢幕弧邊會變色

想就試啦包無後悔

原來咁貴

邊部？

係咪因為曲mon有折射問題

s6 s8都係

幾百蚊嘅都有 不過我冇留意 去隔離耳機post睇下

好唔慣無左碌八向下掃感應器彈通知落黎

係咪以前啲Amoled mon先會咁，依家super amoled 少聽到話有印

銅記3星唔駛印封信，我都係俾個email影相

嗰個又真係幾好用

決定聽日出去拎 再去埋電腦展

唔知係咪啦，所以一路以嚟都係用 Sony Mobile。因為我自己覺得弧邊係零作用，同埋直視嘅話，兩邊弧邊嘅顯示都好似暗咗，視覺上一啲唔討好。

電腦展好似話劈價，心郁想換laptop

直視的確睇到暗咗
不過佢個edge bar我覺得唔錯

我都想買電腦

終於搵到缺點

不過note10 set返向下滑會彈not bar之後都適應咗

要晨早去

唔記得碌八有無較色調,但就咁睇鐘意碌十+隻色

點解

有冇開藍光

但用原裝launcher先係呀嗎,以往用咩APP都搵到出黎

無

成日晏出，就Auntie

係呀 mote8用緊咩app都係一拉sensor就彈bar
依家冇呢支歌仔唱

唔明

開咗好似舒服啲 你試下

電腦節係咪冇砌機買

我用過既但我鐘意冷色調D

Auntie即百冇，我年紀大，用字比較老屎忽

S10換左Note 10+, 電量好好多

Gif嗰個點整

係咪呢 啲電真係襟用到一個點
我嗰陣一出note8都冇呢啲體驗

你意思係就你呀媽同你一齊去電腦展？

今年電腦節好撚廢
唔好哂錢哂時間去

會場應該有散件？

電腦節唔係等於散舊貨場嗎？

人哋阿媽

唔撚係呀 難得有飛

我就係諗住買舊嘢砌機

識食喎 人地呀媽都唔放過

有免費飛同有時間都可以去下嘅
但唔好有期望

冇咁衰，係想了解下長輩心態，唔留喺同溫層啫

係
但散得嚟唔平

搞到我即刻唔想去

佢哋都會去電腦節？

噉我駛撚幫襯佢哋

有平嘢點解唔去?仲要有人幫手格價

不過巴打話啲價錢都唔平

可能都係得個睇字

我尋日又係有飛入去
諗住睇下有冇平hdd可以幫我部NAS升級
結果同一款HDD
場內只係平旺電$2

package disabler pro 好似未work ?

有冇人拆咗隻fit嚟用？

note 10+ 有冇出面邊間貼玻璃貼手工好冇塵？
我而果部貼左幾張都有塵？
有冇人打算裸跑？

我開高登都重會有廣告

今日開始用，覺得錶帶好難戴同除
同埋埋個天氣話無網路，搞咗好耐都唔得，唔知係唔係我連iphone用有關

屌2$ 我車費入去都唔止

未拎

好似有巴打買咗xyz貼自己黐 聽講話唔錯

電量如何

我s10時去信和地下間換mon痴貼鋪頭貼，效果幾好，但唔知note10有得貼未

點set呀我搵左成版設定都冇

搵到了

9點開始到夜晚9點用咗10%，好剩電，上網有人講可以玩4日

我都噏唔翻喺邊

咁撚癲

主螢幕設定

咁都好d

我note 8 換note 10 plus 真係好爽，好快mon 又大，希望可以用到3年

3年又好似過份咗
始終個mon cpu 電都會一定程度嘅老化
就算畀你捱到3年 應該都會屌晒鬼

我好少電話可以用多過2年, 通常就1年換新機
見到身邊好多人都用多過2-3年, 覺得自己好大洗

想請問巴打NOTE 10+ 點裝ADHELL3?

睇下你係咪重度用家啦 如果唔係嘅 啲零件換下都重可能捱到3年嘅

mon x1靚啲

10+色太鮮， 失真

整體10+ user friendly好多， sony野係要你就佢黎用

兩部都係好機黎

不過上左9.0 note 8 係可以用多一年，只不過電量or發熱

用緊部xr⋯見到個mon好正好想換n10+，有無巴打同路？如果有同路trade in 有無價錢參考下？

臨訓前一個鐘叉電就岩岩好叉完

極懷疑隻fit個膠扣捱唔捱到超過一個月

原來出廠就已經貼左moon貼

我用note 10+, 人面辨識好順

但指紋真係好唔掂， 要按好多下， 又話 harder 又話no match

最慘係用samsung pay 比信用咭嗰陣， 俾錢要快先型， 我喺7-11 按左5-6 吓先攪到， 店員又等我， 覺得後面又jip 緊我

好忟

Setting > Display > Screen mode > natural
覺得太鮮色嘅話咁較 會好好多

同s10 一樣 一隻手指record 兩次 + 用耐咗就會順
頭一個月用到想打爆部機

an機嘅人面安全性麻麻㗎
除非係3d啦

指紋佢話harder唔使理佢㗎
入嗰時入多幾個角度
解鎖/用三叔pay就輕輕力一掂就得

佢個提示堅on9
比錢全部轉晒用密碼
登入果啲先用指紋

冇錯 唔需要再叉成晚

我有隻fit Pro 2 帶咗4個月都冇事 應該唔差

你唔係依家先知呀嘛

會慢慢再出更新改善嘅
btw我㩒一兩下就搞掂 你係咪冇對準去㩒

次撚次出新機
都有人咁講架
之後隨著更新
愈黎愈差

我岩岩換S10電量已經係倒水, 同樣用法SOT得3-4個鐘

點解好似倒水咁 昨天出左256 note10+

唔覺有人去兇宅出

S10電真係唔得
An機真係要有咁大電買咁大先得

cap你用電圖上嚟望下

張出廠貼用able?
仲想出機去即貼

愈用就愈大損耗㗎啦唔通你想愈用愈新愈快？

好好用 唔駛換
第一次用咁正嘅原裝貼

點cap圖 重摸索緊

膠定玻璃？

請問大家點樣replace notification LED
係咪一定要長開always on display先知有未接來電或者未睇既訊息????

喺個mon用隻手掌邊左至由掃過去
vol down + bixby

膠 唔會玻璃的

長開都可以set period
例如07：00-01：00先開aod

收到

乜收音機都咁燒電？

有無其他好用介紹

佢每一次更新都會攪d電

我自己冇用開收音機用網頁收音機會唔會好啲

轉台麻煩 試下睇下有無第2d app btw 唔該哂你

睇下會唔會有其他有聽開收音機嘅巴打上嚟分享下

收到 要慢慢摸索下部機 本來昨天衛信出512 點知話要等 之後照殺256 我1部條女1部 買左之後數碼通先打黎話之前訂左今日有得拎 我依家當睇唔到信息 個心好過d

數碼通真係垃圾成日鬼咁遲先通知人

壓下價先 想收隻玩

200蚊 誠收fit

係 已經唔係第1次 所以日後都唔會諗佢

冇錯 咩都慢過人

上網都還可以 用左十幾年 不過都諗住轉台 等約滿

諗住轉咩台

諗緊 csl好慢 條女用緊 中資都不了

3

等完約先諗

＄200我送俾老母用好過

買咗A80
刪鳩埋個360儲存空間
除左有d頭重尾輕同埋touch mon有少少敏感
其他都可以接受

note 10+ 邊度買最抵/多優惠

一陣出街買

so0應該最多嘢送 百記就多回贈

上網睇so0正係送尿袋

1500mon保 同埋星期六日去shk商場有好多coupon送
安信信用卡回多600

傳統要插線嗰啲就食得少
呢啲app用電重勁過上網

係咁上下啦

有無巴打 iPhone8 轉會？

400 賣咗兩隻

兇宅條友勁sell我可以回cash dollar/儲易賞錢/I-coin
但唔好計smartone送勁多嘢住
淨係sunmobile免三個月台費都收到兇宅皮

有無手足用 n10+ 會無啦啦上唔到網（流動網路／wifi）
要 boot 機先得

iPhone嚿電好勁咩
利申未用過

地底泥

講真要去到$200先有人要
仲cheap過小米19手環

慘撚到 我星派啲黃豆畀我哋 天理何在

lock screen個快差時間剩幾耐是咪無得閂？
印象中有巴打問過但唔記得邊頁

400 1 隻 x 2
寫得唔好

buds 起碼都賣700
今次真心垃圾

屌你屎忽誤導晒

不過我已經拆咗嚟用
當多件玩具玩下啦

我隻fit 2好似死鳩咗

如果想出部 s10+ 去邊度出好

上咗去拎fit了

note10+就答到你
s10+就唔知

兩部有咩分別
睇左好耐都唔明

等唔等active2好呢

我見s10+先有 buds送

爭支筆
爭個headphone Jack
爭兩千

咁唔用筆咪慳返兩千

電量 快叉 筆 指紋解鎖速度 大mon
再加張圖畀你睇

$350 收一隻fit 有意留Tg

咁都唔算好太多
Fg仔慳兩千好過
順便問下巴打 note10邊度買

s10+要補成3000先出到note10+

note10都係so0 星期六日買最抵
其次百記賺回贈

多謝 連登有愛
今日狗衝去

有安信卡再回多啲

百記好似回贈得多啲

s10 128gb , 蘇寧trade得最多3300, trade唔落手

呢個價又真係曳咗啲 去胃信問埋啦

一陣去問下先 頂唔順s10粒電

本身信用卡回贈 唔記得邊張

倒水電你一陣出完10+就知咩一回事

但10+真係都幾大部

其實唔難
用多幾下你會習慣 再講佢個mon大得嚟又慳電
真係好抵用

佢default本來就係natural
係個mon特性就係鮮色

我開頭都驚note 10+太大
但用咗兩日已經完全習慣哂

半日已經愛不惜手

我 s10 換s10+ 就係因為粒電
s10+世界級好用

手足trade左幾錢

唔知會唔會用到45w快叉

如果去細鋪買, 有冇得送Fit?
我見細鋪平成千

note10+ 貼完mon會唔會有touch問題?
啱啱so0出機 佢送嗰張貼完唔係咁touch到

係咪要有舊旗艦機number 先可以換Samsung Galaxy Fit???

新機本身已經有一張黐咗㗎喎 你撕走咗？

你有舊機imei就一樣有

係

見佢送mon 貼順手叫佢黐埋

本身嗰張我諗都夠用幾個月 又滑 解鎖又快

咁正賣番出去都有好幾舊
細鋪仲有空間跌
希望1萬個唔會咁快送曬

1萬就真係睇啲人快唔快登記

明知唔整住

感受下先換呀嘛

想問買n10點買最平，有咩送

要用力先detect到 指紋都搞唔掂

你講緊新貼？玻璃嚟？

我諗都應該係細鋪
問過咁多間電訊商 現有客戶只係減幾百
要上全速plan先會真係平

係呀 玻璃mon貼嚟

唔差在等埋iphone11再出

岩岩係胃信見到verbatim條短type c線廿蚊
即刻衝左3條拎黎粗用

note10+無左耳機接口真係接受唔到

3條咁多

用緊無線耳機表示開心使用中

我真係好粗用架
幾個月至半年一定爛一條

出去啲乜乜特賣場求其買條都要30蚊
難得有牌子有快叉梗係入多幾條看門口

其實我而家仲後悔買得少
應該買5條

有少少想買fit評價如何

用咗咁耐samrtphone都好似未試過整爛一條線
巴打你拎嚟拔河呀

冇拆嚟用
有巴打話朝9晚9用咗10%電 話可以頂到4日使用

我呢啲外勤人士尿袋連電話咁擺係褲袋
邊叉邊做野

所以啲usb線既頭好多都俾我整到淆哂
線身又俾我屈到披哂口電線外露

有邊間細舖信得過?想出S10+

本身張貼係好正，貼唔返
去samsung都唔會貼返一樣
聽講係好貴

唔怪得要買咁多條

好貴不過我真係第一次用咁好feel嘅原裝兼膠貼

今日落胃信出左部黑色 返去慢慢研究下

10+？

n10+ 舊電真係咁勁?

卡住係呢度登記唔到點算

呢到嘅用家證明咗畀大家睇

你都未入新舊機imei

上一頁果度打左

試過真正24小時之後先叉

我有問過呀…
好想熄左佢

RIP

要有一部舊機先得

頂....

出左 好滿意 唔該巴打

要平mon 廣角 3.5mm

係咪s10e 最好

Thanks

咩色

想問下邊到有tab s6實物玩
係咪冇人買

一般旺區大鋪都有實物
但真心唔吸引

yes

寧願畀多少少都要番呢張原裝貼

仲考慮緊s6定ipad好

梗係啦 256GB版本夠曬 trade走部XR 頂唔順

買s6個價加多少少已經可以買iPad Pro 11

明智之選 依歸我星

嘩 屈機 試下聽日唔開adguard 試下20%幾長命

又可以姐

計埋keyboard 同支筆就唔係少少㗎啦

但條邊應該好易會用用下起左

你想成套上又唔同玩法
但問題係iPad定s6就算full set都冇咩作為

tab s6 6+128 4900 +699 keyboard
ipad pro 11 64g 5800
仲要買筆買keyboard
我覺得輕辦公Dex 屌打iPadOS.
但整個android tablet ecosystem 好唔爭氣
1516 咗兩日都未決定買邊部

邊度買s6 $4900咁平？

所有非大鋪既行貨鋪頭

好貼服好實淨

深之都間麗xx/福仁間京xxxxx 信唔信得過

Note9依期唔知做咩，打打下機會自己彈個三星瀏覽器出黎

提示你夠鐘換note10+
去setting disable咗佢就一了百了

note9 trade到幾多錢

想問之前見到個SAMSUNG必裝LIST 而家搵唔到有無人SHARE

應該2500-2800

7000幾買,1年得返3000唔夠

等你好消息

我星啲電子嘢一向都唔保值
落地重折舊得快過4轆

好急不及待想要玩玩了

舊電真係唔錯

adguard個耗電量係假嘅

姐係點

畀滿分

依家12GB RAM真係好爽,未來之戰唔會彈,成晚都唔會自動閂

姐係原來佢耗電量極低

我個部128GB大部分鋪都話TRADE到$3100，胃信就$3260

重要開每個app都超級快

不過都係要搵個硬膠透明殼

有冇咩花 又屈幾百

10+電量

s10+ 512gb 可以trade到幾多$？

s10 挑機

spigen 應該聽日到手
到時收咗貨再上嚟包膠

真係好可觀

應該都有4800-5000

都唔差喎重以為10+嚟添

腳仔?

估唔到note10個mon咁易花，我部sony一直祼機2年都無花過

有無手足因為 Adguard 搞到無啦啦上唔到網？

好用到懷疑自己 愛不釋手 轉會轉得好
完全消除咗當年用An機嘅陰影
希望唔好咁快Lag機大佬

唔係1.1.1.1先最快咩

裸mon個畫面正好多
張貼第二日就撕咗

估唔到你老母都幾好屌

噉又唔會 不過有時會load一陣

得閒reboot 清app清垃圾應該都好難lag

我要熄 Adguard 或者 boot 機

你adguard用緊咩ver.

原廠個皮套手感都幾好
感覺好過s10嗰個

我舊啲
唔知有冇關係
有時最新版會唔係完美破解
用嘅時候總有bugs

邊款

見到淘寶有隻自稱原裝samaung透明殼 重要好平 幾十蚊
不過1係真嘢嘅可信性相當低

我開咗自動更新

黑色

我熄咗遲啲再研究下更新

我唔用得皮套
一用啲手指feel到啲皮質就會忍唔住去刮爛佢
好似啲貓噉

呢頁係入你部新Note10嘅IMEI吖
下一頁揀換領地址先係入舊SAMSUNG旗艦手機IMEI吖

要熄先收到msg的問題我有左成個月

成個月

無呃你

唔講以為有老鼠咬

屋企全部都係呢個牌子

平時用vpn多所以好少開adgaurd又懶理

痴撚線
等緊個有腳嘅殻仔嚟 應該聽日就到

我用開皮
皮套嗰種爛咗仲係好靚好型嘅特質係其他材料取代唔到

點解靜音mode 係fb睇片都會有聲仲要大大聲 android 好多奇怪野

我個殼冇腳仔

我會愈刮愈爛 跟住頂唔順換埋

靜音mode係講緊通知模式
你娛樂音量要再搞一次

又鬥長氣

真係on撚9既設定

係an嘅角度覺得就算你靜音mode 你一樣會打機聽歌睇片
呢個時候就會好好噉幫你預設一定音量

仲有係通知音我會較到最大（平時放係台面）
但打機睇片又唔洗咁大（手渣住唔洗咁大聲）

分開有得較 有好有唔好啦

有時候一個set晒全部都幾麻煩

三叔個雲端好撚廢,傳唔到野上去

有原裝貼都出事？

老老豆豆用碌八都好少重開

薄過condom

厚既你班人咪又係屌

我唔會囉,以前用開強化玻璃貼

不過我覺得膠貼薄都正常啦
我暫時未打算用返玻璃貼
岩岩自已拆碌八張trxxxx唔識串玻璃貼仲搞到刮親

早兩日去黃金好似仲未見有n10+既有既套同mon貼賣(得透明膠套)
樓上鋪就唔知了

我就想買透明硬膠殼但暫時好似得spigxxxxx既賣

黃金好似係軟膠套黎

裸機就驚刮到，唯有用套
不過今次d周邊好似出得好慢咁

我覺得次次都慢,係得apple會快

所以原裝套頂住先

我一兩星期會重開一次

薄得嚟又滑又好用又解到指紋 完全係旗艦級數

我上次發脾氣撕走啲仆街垃圾玻璃貼重要搞到啲碎入咗手
要格硬擠返啲碎出嚟

透明膠套9成9淘寶貨

習慣就會覺得好方便，有時想靜音但又想聽歌睇片打機有聲你就知咩事

我用ios同某Ｄ牌子an 以前最撚憎就係無得分開set 聲

其他牌唔知
但trxxxx唔識串佢最底有張貼
搞到好難拆，仲一陣膠水味
年幾前好似講過搵返佢拆貼但我自己拆算

triskin
有膠貼所以先黐得實唔會中空

巴打請問邊度有得買原裝皮套？

想買A20
黎做副機上大陸用
請比意見

係 真係特別慢
平時啲補品一早到手

原裝都幾好用

好易郁到d邊位，例如左右邊

我想問買左3部機 但email得1封信 照出去拎錶應該無問題吧？btw防撞係唔係用3m跌落地都無事個隻最好 見上網有人推介 但個貼又唔想換玻璃住 出機個日係衛信加錢換埋

跟機膠套好痴塵
兩條邊又軟
手感又cheap

我喺胃訊買
但唔係間間有
而且冇咩顏色選擇

喱d膠套無計架啦
所以想買硬膠殼

之前用Google pay係老麥畀錢成日fail
早排發現應該係因為手速唔夠快
依家下下高速隊埋去就成功畀到錢

有冇辦法禁瑩幕都可以鎖機，唔想下下禁power

試過,次次用收音機APP用一陣就會上唔到網,要熄咗adguard先上得返網

我用 Nova launcher 有得校手勢

希望更新後 fix 好

whitelist咗個app咪得囉

想問洗唔洗拎買機單?

唔該巴打先
係邊度嘅衛訊？ 我想買黑色皮套

勁on9 而家輪到卡住係呢個位

點解要咁對我

我喺屯門買
你去samsung官方店都應該有

禁多次下一步 我都以為hand左

我襟左好多下都無反應 人柒問題多

禁第1次下一步 會load 1 load 無反應 再禁下一步就ok

噢！屯門唔近我嗰區
都唔該巴打先

我連load果下都無。。。。。。。。。。。。。。。

咁夜d先攪 可能太多人

活佛兄
我記得有位師兄放過Adguard premium 條Download link出黎，係唔係你？

要

dl個app就得 search screen off

你用手機？用電腦入啦

電腦入的，唉，夜d再試

點解會咁多問題 我又冇試過一些步唔到

又on9左 2部機登記埋同1ac 拎得1隻錶 同埋今日無得拎 最快聽日先有 想今日出去拎可以唔洗出

唔該活佛兄

打去問cs 應該可以拎返另一隻

可以下載第二新版本 以免最新嘅唔完善

收到 試下先

我去之前點知有冇貨? 有冇通告睇?

我都係去到先知 佢貼左張野話無 問個後生仔佢話最快聽日

thx thx

已經打左去 可以改

打去換領中心問咗先 唔好白行

nice

我剛剛預約了samsung換禮物，請問是怎麼用的？

預約完跟時間去中心拎 記得帶買機單正本

是怎麼證明自己預約了